有冇人好憎身邊既正能量撚正義撚?

"咪講粗口啦"
"好野。又係新既一天"
"今日天氣好好呀"
"唔好諗到啲中國人咁負面啦"

明明呢個世界就係黑暗

自問好難同呢啲人交心

成個wtsp gp啲人都係咁。好似教會咁好難頂

而家就算有人同我講好正面既野

我都唔會信

首先我唔信真係咁正面

第二我唔信佢自己本人真係有咁正面

好多人講好正面的話

其實根本佢地自己都唔信

但係人地又可以同你講乜野

唔通踩多你兩腳話 係呀 就係咁黑暗 除非你去死啦 否則都解決唔到...

agger

我寧願佢地出少句聲

算吧啦

其實自己唔出聲

多數唔會有人特登關注自己的不開心

你個人問題

喺另外幾個圈子相處得好好。有心

咁唔通講乜

係囉

同你講真話 又會話人踩你兩腳

其實大家唔係太熟 交心真係無謂

有大把人生活從來無憂
佢地係會咁諗野架
咁咪好囉, 最合大陸人心意
死左都唔知咩事

真係會有人成世無憂順風順水咩

香港大撚把喇
老豆老母咩都安排好哂, 係超多咁既後生仔女
剩落大9 把

好野 又係新嘅一天
乜真係有人咁講㗎咩 好撚on9

btw 超同意 勁撚憎呢啲人
自己比較幸運順風順水生活無憂就以為人地面對緊嘅困難唔係咩一回事
成日話希望在明天呀 食啲甜嘢開心啲㗎 人地仲慘啦

死五毛
吾你老母
波台狗

係唔係呢d

wtsp好多
佢地唔覺嘔心

寧願佢唔好出聲

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

好聽叫：正能量，凡事謝恩，常感恩

唔好聽叫：喪事當喜事辦，憂心當喜事